\documentclass[12pt,a5paper,oneside]{book}
\usepackage[a5paper, top=3.3cm, bottom=2.50cm, left=1.90cm, right=1.90cm, headsep=1.5cm, footskip=1.3cm]{geometry} % Modificación de márgenes
\usepackage[spanish]{babel} % Localización y separación silábica en español
\usepackage[utf8]{inputenc} % Moderniza
\usepackage[T1]{fontenc} % Moderniza
\usepackage{lmodern} % Moderniza
\usepackage{tikz} % Para la imagen de portada
\usepackage{hyperref} % Para los enlaces
\usepackage{titling} % Control sobre \maketitle para la portadilla
\usepackage{titlesec} % Control sobre encabezados y pies
\usepackage{enumitem} % Personalización de las listas
\usepackage{extdash} % Para separación silábica manual
\usepackage{footmisc} % Para las notas al pie no numeradas
\usepackage[backend=biber,style=authortitle,citestyle=authortitle-ibid,url=false,isbn=false,doi=false]{biblatex} % Para las referencias y bibliografía
\usepackage{longtable} % Para Pandoc
\usepackage{booktabs} % Para Pandoc

% Agrega la bibliografía
\addbibresource{../../bibliografia/bibliografia.bib}

% Evita viudas y huérfanas
\widowpenalty10000
\clubpenalty10000

% Aumenta los estilos anidados a 9 de los 5 por defecto
\setlistdepth{9} 

% Modifica el estilo de la página para mostrar el número de página en el pie
\newpagestyle{mystyle}{
\sethead[][\footnotesize\textsc\chaptertitle][]{}{\footnotesize\textsc\chaptertitle}{}
\setfoot[][\small\thepage][]{}{\small\thepage}{}
}
\pagestyle{mystyle}

% Modifica el nombre de los apartados
\titleformat{\part}[display]{\normalfont\bfseries\centering}{}{0pt}{\Huge}
\titleformat{\chapter}[display]{\normalfont\bfseries}{}{0pt}{\Large}

% Para no tener errores por Pandoc
\providecommand{\tightlist}{\setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}

\begin{document}

% Contenido preliminar
\frontmatter

% Portadilla
\title{Protocolo de investigación\\\small Filosofía de la cultura}
\author{Ramiro Santa Ana Anguiano}
\date{}
\maketitle

% Contenido inicial
\frontmatter

% Índice
{\small
\makeatletter
\renewcommand{\l@chapter}{\@dottedtocline{1}{0em}{2em}}
\makeatother
\thispagestyle{empty}
\renewcommand{\contentsname}{Índice}
\tableofcontents
\cleardoublepage{}
}

% Contenido principal
\mainmatter

\include{tex/protocolo}

\end{document}